聖子、齋藤工飛星洲煮《拉麵茶》

五十五歲歌姬松田聖子七月時因腰背傷患要坐着開演唱會之後，被記者偷拍到她坐輪椅飛去新加坡，疑似急赴當地找名醫根治。最近真相爆光，原來她到新加坡並非醫病，而是去談日、星合拍片《拉麵茶》！上周，星洲名導邱金海趁東京電影節，帶同聖子、齋藤工等演員正式公布電影詳情。所謂拉麵茶，原來是指拉麵和肉骨茶的結合，故事講齋藤演的高崎拉麵店傳人在父親死後，毅然到亡母的故鄉新加坡追尋她筆記上的秘密，從而發現父母生前一段轟烈的異國之戀。邱導演說事前特別請師傅來試做肉骨茶拉麵，真的好味，才開始寫劇本。星洲方面亦派出女星歐萱、笑星李國煌主演，又出動國寶Leslie Kee拍海報照，非常着重今次的合作。影片現已完成攝製，定於明年公映。

以為 高橋聖子